俾幾多家用？

話說同老母講起家用呢個問題，我話如果第時出去考公務員，大約20K，應該俾幾多家用？
老母話15K😃😃😃，之後話18K😀
我話人哋月入30K都係比5K⋯⋯
大家不如認真討論下你哋俾幾多家用俾屋企

0

揾30k 比50k是常識

揾20k比20k

你同令壽堂慢慢討論啦，我哋俾幾多都同你無關嘅

mammy比返5K一個月我
驚我食唔飽 著唔暖

要比15k寧願自己搬出去住一蚊都唔比